老豆比老母緑帽戴準備離婚點撚算？

仆街我應該點算

父母既事 關你咩事

绿

呢獲真係

绿你老母

究竟係邊個笠邊個綠帽

屌 打錯

老豆笠老母

生左你個大绿仔出來
可以點

你都咁大個啦
有冇細佬妹？

屌人打錯字個班人樓主個綠字左邊有三點 睇清楚未？

深夜笑話

本身應該係
比綠帽老母戴

而家樓主句野嘅意思係
綠帽戴老母

字都未識唔怪得要上網問人

樓主支那仔

老母應該係四川湖南雞